{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000189818&dispCatNo=100000100040013&t_page=카테고리관&t_click=헤어에센스_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "실크테라피 오리지널 라이트 에센스 기프트세트(에센스130+60ml+트리트먼트100ml)"
    },
    "text": "ヘアケアラインのヘアエッセンスはシルクセラピーブランドで販売しています。 製品構成はエッセンスサイズが130ml、携帯用で使用できる60mlで構成されており、トリートメントは180ml容量で構成されています。 使用期限は36ヶ月で、開封後12ヶ月間使用できます。 使用方法は、髪が濡れた状態や乾いた状態ですべて使用でき、使用前に容器を十分に振ってから少量ずつ毛先からまんべんなく塗ってください。 製品の構成成分はエッセンスにはシクロペンタシロキセイン、ジメティノール、変性アルコール、ローズヒップ果実オイル、ハイドロイズドシルクエチルエステル(300ppm)、パンテノール、フェノキシエタノール、C12-15アルキルベンゾエイトなどが含まれており、トリートメントにはセチルアルコール、セテアリルアルコール、ベヘントライモニウムクロライド、グリセリルステアレートエスイー、グリセリン、オリーブオイル、白西洋松露エキス、真珠粉、ケラチンアミノ酸(550m)が含まれています。 さらにグアヒドロキシプロピルトライモニウムクロライド、フェノキシエタノール、ポタシウムソルベート、ヘキシレングライコール、アイソプロピルアルコール、シトリックアシッド、アルミナ、シリカ、香料,ジェラニオール,リナルール,シトロネルオール,チタンジオキシドなどが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘアエッセンスは何のために使いますか？",
            "answer": "ヘアエッセンスは髪を補修し、保湿して健やかな髪にするために使われます。"
        },
        {
            "question": "ヘアエッセンスの容量は何mlですか？",
            "answer": "ヘアエッセンスの容量は130mlです。"
        },
        {
            "question": "ヘアエッセンスの使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "ヘアエッセンスの使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "ヘアエッセンスはどのように使用しますか？",
            "answer": "ヘアエッセンスは髪が濡れた状態や乾いた状態で使用できます。使用前に容器を振ってから少量ずつ毛先からまんべんなく塗ってください。"
        },
        {
            "question": "ヘアエッセンスの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ヘアエッセンスの成分にはシクロペンタシロキセイン、ジメティノール、変性アルコール、ローズヒップ果実オイル、ハイドロイズドシルクエチルエステル(300ppm)、パンテノール、フェノキシエタノール、C12-15アルキルベンゾエイトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘアトリートメントはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ヘアトリートメントにはセチルアルコール、セテアリルアルコール、ベヘントライモニウムクロライド、グリセリルステアレートエスイー、グリセリン、オリーブオイル、白西洋松露エキス、真珠粉、ケラチンアミノ酸(550m)が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘアトリートメントの容量は何mlですか？",
            "answer": "ヘアトリートメントの容量は180mlです。"
        },
        {
            "question": "ヘアトリートメントの使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "ヘアトリートメントの使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "ヘアトリートメントはどのように使用しますか？",
            "answer": "ヘアトリートメントはシャンプー後、適量を髪全体になじませてから洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "ヘアトリートメントの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ヘアトリートメントの成分にはグアヒドロキシプロピルトライモニウムクロライド、フェノキシエタノール、ポタシウムソルベート、ヘキシレングライコール、アイソプロピルアルコール、シトリックアシッド、アルミナ、シリカ、香料、ジェラニオール、リナルール、シトロネルオール、チタンジオキシドなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 603
    }
}